一人一個香港女實況主

twitch界 陳瀅

冇野睇既

好少開

小雲寶寶 屎眼都睇埋

音game雞升級做電競雞 識搵食啊佢
同條做主播書都唔溫既垃圾地伏星天生一對

但真係好大波

唔講廣東話